【香港女權婦團無哂聲氣系列3】體壇MeToo 5名滑冰女選手指控教練性侵

體壇MeToo 5名滑冰女選手指控教練性侵
01月21日(一) 20:00

南韓短道速滑奧運金牌得主沈錫希，早前指控其教練趙宰範曾多次性侵及暴力對待，周一（21日）再有5名滑冰女運動員，聲稱曾遭教練性侵。

組織「Solidarity for Young Skaters」在南韓國會開記招，表示再有女運動員被其男性教練性侵，但沒有公開當事人身份。議員孫惠園（Sohn Hye-won）稱，其中一名女事主青年時期在南韓國家體育大學（KNSU）就讀，當時多番遭教練撫摸、強吻及擁抱，她拒絕進一步接觸後曾被語言騷擾。

孫惠園續指，滑冰界多次傳出性侵醜聞，但大部分涉事者未有受罰，因為涉事教練都是金明圭圈子的人，而受害人因為害怕遭到報復所以噤聲。現時在KNSU任教的金明圭是滑冰界名宿，他早前被指利用裙帶關係，在國際賽中重用KNSU出身的選手及教練；他亦涉嫌向受害者施壓，隱瞞對部分教練的性侵指控等。孫惠園已就事件，促請外界展開調查。

印度女人入神廟，你唔理
沙特少女逃婚，你唔理
南韓運動員被性侵犯，你又唔理。

學Whitepy話齋，今次你地香港女權莫非又 “忙到甩碌”，“人微言輕”，“世界好大，唔係每件事都可以關注到” ？

今次香港女權會唔會搞slut walk，遊行到南韓駐港領事館，大叫believe victim，聲援南韓女運動員呢？

唔好話女權撚
連登班網絡狙擊手咪又係咁
無聊私人事就起人底貼人街招講左幾個月
真正社會不公就完全唔理

環保撚、女權撚個d都係咁
飲筒就講足幾個月，佢地做緊其他唔環保既野就提都唔提
香港女仔受唔公平對待就講足幾年，對男仔不公既就見唔到

唔難發現依d人全部都係現實既過街老鼠
冇能力搞大件事、唔會關心真正要關心既野
只係識自己係一角度打飛機圍爐

香港女運動員呂麗瑤稱被教練性侵，香港女權就支持。
南韓女運動員被教練性侵犯，唔通南韓女運動員唔係女人咩？
香港女權呢？無理由無聲氣㗎？
slut walk呢？

圖定老母

【體壇#MeToo】韓選手性侵案越揭越多 再有5位冰上運動員投訴

南韓體壇的性侵案越揭越多，繼奧運短道速滑金牌、滑冰好手沈錫希（Shim Suk-hee）月初表示曾遭國家隊教練性侵4年後，一個南韓運動員組織指，至少另有5位冰上運動員亦投訴過曾被教練性侵。

關注年輕滑冰好手的組織「團結年輕選手」（Solidarity for Young Skaters）在南韓國會上表示表示，再發現多5位冰上運動員曾被教練性侵，但未透露她們的名字。其中一位在盛產國家隊代表、韓國體育大學就讀的女子表示，訓練時曾被教練不當撫摸，有時更會抱住她或親吻她，當她叫停對方時就會被辱罵。

組織指南韓奧委會的管理層，應要為未能好好保護運動員而下台。

#MeToo運動席捲南韓體育界，教練與運動員之間的「從屬」關係，以及當地的訓練文化一直受人唾罵。柔道、跆拳道和摔跤女運動員也曾指摘遭受過男教練性侵。

美聯社/《蘋果》資料室

人呢？遊行示威呢？

人呢？去左邊？

柴田妹
月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH

香港女權婦團 = 無恥 虛偽 卑鄙 人盡可夫 嘅一群畜生

弱智女權人士105，我等你入嚟，如果你仲有膽的話

Whitepy，我等你入嚟

認清楚班人嘅真面目

兩個字：虛偽

女權：我願意代替佢哋俾歐巴性浸

香港女權 = 笑話

麗瑤bb